依期一齊旺 ! 大家唔好針！[252] 老鼠同我上

慢到你

直接12碼？

又嚟呢啲標題？

好想屌老鼠呀我

平時唔送角一想送咪own goal囉

美巴再追主ng?

美斯巴請受小弟一拜

sorry 唔知中左10001

澳假真係假撚到

定等12碼

買主ng點解唔買和 和3.幾

真係俾阿sam叫到打加時

好慢

補時+12M

老鼠咪撚晉呀屌你老母

補時都和先12碼

自己幫人絕殺

加時 無第四換人

勝利換走左幾個進攻

勝利條友入更衣室會唔會比人打

回番本

勝利仆街了今次
貝利沙都冇了

假波

仲想呃我買你晉 收皮啦 客隊屌死佢

又係絕和
我半隻腳踏左出天台
好彩主Ng

加時啊

本身上緊ifc 又可以 返黎了

兩球OG都咁大力

我見慢左都無人開先照開 ching屌細力d

5th goal fc

墨爾本勝仗

殺撚哂D主盤 屌你老母

因為買左2 0 主點都ng 食撚滑

勝利最入得波果D係後衛

好撚彩我買角大

老鼠落飛重到

有無手足派我起機

696最後幾角？

老鼠你要晉呀

馬會：cashed

假到。

澳假真係好撚假

老鼠1.48 有無咁重飛定吸飛

14

咁重飛會獲氣

[member]成日都好忙，跟唔切 [\member]

買左客晉 3.幾倍諗住收錢

痴撚線

og？

痴線 要幾大本先會咁買

last200入左主晉

跪左係到

無入球

12m對個神龍 唔著數

洗唔洗咁癲

追返注ng
唔係上盤針撚左

利冇角

冇補客？

輸淨3舊水.. 決定推返上100K..

美巴仲有冇心水

上盤輸俾對面神龍

勝利無人攻
係時候到我fc 發揮
你無得同我fc鬥 fc鬥 fc鬥 fc鬥

你買咩

仲追唔追主入

之後買咩

呢個數算平注咋 美斯巴黎講

主入定落埋主晉好

客晉

ng 仲未派彩

講下你地第四球NG 幾多倍
我@1.77

係咪太早買 但allin左冇計

okayy allin 主晉

希哥威啦

屌你老母
老鼠今場廢撚到
4球都係勝利入既

same1.77 見美斯話要就買左

2.1

客有運

主ng 串西甲和

貝利沙都換走埋

根本假波黎

2.12, 1.96

7.25

我都客晉左

和波8倍

主ng派未

唔係湯馬士一早唔洗踢

Bobo仲話神射手

開波前2k 上盤

後尾第四球4k 追返有凸

泰巴 等緊你過關貼士

主ng

睇波算
留力下場
剛剛坐完過山車

臭痢狗幾時入

主ng唔派點買

賽前買既大家係咪都未派彩？

利刷角啊

加時幾耐，想all in主ng

買盤輸盤
休息一天

呢到聽講上盤大船 豬哂

湯馬士比人入啦屌

客晉艇仔有冇

派未ng

有本就可以追NG了

ng派未啊 屌你老母

唔派無錢呀屌

補時補幾耐

俾角啦利記

老鼠識撚入波... 球球都過數靠OG
頂到12M就輸啦

唔好咁 心平氣和先可以贏錢

唔識買 12碼勝利個龍今場黎講無得輸

30Min 好似番2part

支持

加時踢幾耐

收到 一齊羊

拉斯ng

主晉落到

90分鐘

勝利冇曬前鋒射

15分鐘 上下半場 中間無得抖

戒賭啦 加時踢幾耐都要問個d

等12馬主勝回啲再買，老鼠今日有啲運仔

踢到入為止

50咋屌你

踢多90分鐘

120分鐘 你地識唔識㗎

咪玩啦70呀

利角大已死

愛斯幾時變到咁廢

聽講45咋喎

唔係踢多2場咩

悉尼咪又係靠og入波

踢到last man standing 就羊

四年呀

聽講呢場都和左12m下個禮拜先踢

轉玩閃避球

飛緊去墨勝主場踢次回合 唔好再問

87分鐘

NG派左未？

我估應該派到馬會喊

轉玩包剪揼喎

ng已派

ng派左了

美斯下場幾時
要追數

真係12碼既話睇龍門好似正路D
同時之前睇12碼炒果D成日都係中前場

角球派未

如果呢場1-2 係70-80分鐘2-2我會買主晉，但95分鐘先絕殺2-2明係吸主晉飛 所以客晉基本常幾穩

2k 客晉要了

茅與盾

你啱 但型住呢d俾人絕殺追和好多時會輸埋

我都話個教練傻撚左喇，咁早就換走
有d咁既柒頭教波，想贏冠軍都難

今季已經係咁廢
連對手拖欠工資都贏唔到

睇盾硬定茅利

派咗

老鼠唔識入波
比前鋒抖抖再射12m

冇人屌利角

勝利後衛入可以了

正 又可以跟你搵食 我係泰妍巴fans

嘩屌 我買1500無入球 補時整粒烏龍比我

Wfc

10.5b jump咗

加時無人買no goal?

擲銀架屌你老母

利FAKE兩球 冇了上盤

淆底

我今日跟3注都輸

加撚晒時 主都唔撚識入 學咩人踢波？
對家入左4球

allin左

美斯係此post己上神枱

客隊入4粒，12m點同佢玩

今次會表演了

都唔係依個post嘅事啦

客ng 7倍 allin左

客入 但主贏

本多終勝
主盤輸就補ng 補到贏

咁有信心 ALL IN 兩面入波最少都有3水執

同意 所以必贏買法

信美斯 主能夠！

我意思係 依期一齊旺呢個topic既post

最少贏幾舊

Fc next goal

我都係

Me too

客又落飛

我呢50蚊屌主ng都係得7倍最高
先贏300 咁樣玩都唔止

客ng

利得2c想死

呢個真，第三球ng都跟左已經冇錢買第4球

勝利個龍門傻撚左 上哂身

2k All in 客晉

主乜先

夾份搭的士去ifc

輸

我主乜都買哂先講

能夠

呢個好笑

內定主晉

無錢夾

個燈sam燈力強到.....
有劇本都要96分先入

Ok

踢到褲都甩埋

100%客晉

主能夠

系

煮撚鳩

今次你輸

盤林巴贏 主晉比美斯巴吧

上啊老鼠

抆甩埋條褲

除尻人條褲

娛樂

笑屎

揸鳩

ok allin

OK ALL IN

勝利後衛做野啦

三思啊清

客og主晉

墨勝好快rc 之後比人入....
19倍主晉有咩問題
最聯19倍5:2我中過幾次

有無人買成篤屎ng

豬咗唔怨

50倍反cup都試過中

會比12?

仲有幾耐完？係街睇唔到

var?

快

10分鐘

邊隊？

？

var比12啦屌你老母 咁樣拉趺都唔比

無事無事

唔該

老鼠快撚啲入呀屌

查爾頓 VS 布力般流浪

04-27 19:48 (0/+0.5) 1.8 2.05
04-28 12:26 (0/+0.5) 1.72(-4%) 2.16(5%)
04-28 14:02 (0/+0.5) 1.68(-2%) 2.23(3%)
04-28 14:19 (0) 1.97(17%) 1.87(-16%)
04-28 14:41 (0) 1.95(-1%) 1.89(1%)
04-28 14:49 (0) 1.92(-2%) 1.92(2%)
04-28 16:49 (0) 1.9(-1%) 1.94(1%)
04-28 16:53 (0) 1.86(-2%) 1.98(2%)
04-28 17:22 (0) 1.82(-2%) 2.02(2%)
04-28 19:33 (0) 1.8(-1%) 2.05(1%)
04-28 20:15 (0/-0.5) 2.07(15%) 1.78(-13%)

其實教練有冇得申請用var

客晉100%

客晉200%

你地咁肯定

月巴條8x9 依家點

守和12碼墨爾本勝利

老鼠去到12碼應該有1.7

反手gel祝一買咩輸咩

主ng啦 我戒打j1日

含左利記？

已轟2k 客勝

Ng即係咩

追數料 前鋒👍🏿聖保利大波👍🏿
今晚反杯狗會

跟你

上個post你提醒左睇職場，好彩冇買到

吳

睇好布力般

No goal

no goal

即係下場再買

gun

重拍呀

輸半 過一 -1 goal -9c

又黎洛辛堡

next game

Jump

流淚行勝利號吧🤘🏻

夜賭兄

咪反手啦

終於黎到純賭運時刻

仲有幾耐12碼？

屌你老母 allin 咗 客同我入埋第五球屌你老母

6

5min左右

5分鐘到

悉尼晉我表演用賓周跳break dance

如果踢12m基本常客晉

主隊絕殺啦 有系力射12碼咩

老鼠廢到....跟到埋口都食唔到

真心 冇貝利沙難點吧

想睇

lm

Bobo叫雞叫到腳軟

i mean 客晉

LM

12碼唔一定要前鋒先識射

貝利沙一定好撚嬲

屌針898

前鋒依加先最冇力

Gg2:3

仆街

goooooooooooooooooooooooooooooooooooal

一切皆有劇本

墨勝絕殺番

個nigga完全無料到

ng針

117' 2-3

講左又唔信

客晉了

墨勝入5球!!!

屌你

又係射中人

夜賭神口一出

4k

老鼠再嚟og33

on撚9

再見

好波你老母老鼠

GOAL~~~

笑4

我勝

成班鼠進撚

又可以等下場

3:3og

屌

個傻閪出左咩

快d 33

8倍NG

依加入手老鼠先係上計

老鼠

主

0 ：5

主晉100%

連燈仔

講咗我all in 客晉

林巴好波

頭先個球冇12碼，咁就2-3

笑撚死，仲諗緊入唔入錢追老鼠

真係好撚on9

Cls

林巴又羊

無啦 老鼠全場都無入過波
又抽晒筋

依加係馬會禁緊錢

點解有條友入左去

老鼠去仆街啦

錫哂你 其實你提左我

禁幾多

唔撚玩拉我

仲要打人

達斯咁早入3球
停哂角

好撚正場波

老鼠抵撚死 成季唔撚刷角

杜塞入1球啦

好撚癲
老鼠收皮啦應該

愛滋快反cup

悉尼真係呢

ok all in

抵撚死仆街老鼠

睇var

老鼠輸體能

岩岩咪刷左 我輸撚左角細4K幾 仲想點

愛滋1比1

VAR 趕助教出場

最後一場先黎刷

CLS 個球證

仆街12m又唔用var

ET +5

又補時?

依家咩事

Var真係好硬膠

又5分鐘

助教趕晒出場

乜9呀

用var趕左助教走

又19倍 有無巴打敢買

又黎絕殺?

悉尼ng

33啊笨

絕殺未

又黎多次絕殺12碼啦

未完

Og 吧

今次NG唔玩了

心血少

屌 睇波睇到1.5/2無買

我就唔撚信33

勝利d體能屌打

og 33唔該

呢場0-5

中和唔中ng

決賽一定係allin勝利

勝利撚賭仔

屌你咩
快d入啦老鼠

再黎絕殺3-3 OK?

劇情愛滋反cup

運氣邊有三次

紅教練

踢撚到130min

腰斬吧

由發生咩事

12碼又唔見你睇VR

兩個教練打9個卡尼

客晉@2.9 $2000 cashed

場波就嚟睇咗3個鐘

2個助教沖出場區推(打?)老鼠球員

屌 今日嬴既一次過輸哂

個球證有病，趕收工咁

咁腰斬啦好嗎

2場拉屌

笑撚死

仆街
輸了

墨勝值得贏
屌你老母5球都係佢地入

-8k

屌 垃圾悉尼射極都唔入 人地一射就入

應該悉尼打先岩

-800

想買屎FG

仲未吹完場

點解主場無主場雞

輸完上盤再追主晉個D爸打

睇live悉尼今場真係

屌你吹啦 想踢到130咩

邊區 想食2手元氣

唔補了 輸撚死

賭咗2，3個月，-5k, 點做好

加到入為止

仲有追主ng個d

客隊入晒5球
主隊班畜生

補時呢5分鐘實制踢左幾多分鐘

127分鍾都黎

完場未垃圾波

原本輸1100 傻到補時追多500主入

愛滋絕殺未

勝利傷左件 要擔架

補時踢150分鐘

條飛中到抽頭5 lm 派一個一百

喂屌你老鼠126分鐘啦喎想補到幾時

比仙台逼害左我3.5s 7.5s 德島本身-15k
呢場追番7k
史盤中-4.5k

客晉水泥gel 好在補到飛

應該130min都未完

今日係林巴日

輸咁少 可以繼續

賭多兩三年 再睇下點

Lm

咁夾好肉酸

留名

入五千咋喎

起碼130

吹未

-5k算少 尋日5000推》40000

我

吹得未
2邊踢到抽晒筋

賭多幾年就唔止-50k了

馬會個飛1.4x比狗買

D VAR 真係好撚 On9
根本用 Challenge 制最好

仲坐緊地下

完場

ft

入未呀 悉尼 補到入啦

好好笑呢場

2:3

完

ET 2-3 127'30

呢場其實幾好睇

又輸2k

Until they score 失效

Cashed

屌你悉尼老鼠

劇本一流好睇

做開cdrom都忍唔住留言，好睇過少林足球

呢個劇本第一次睇
繼續追數

買了屎FG當睇波

拜仁主w點解有1.73

最後既一注中唔中呢

燈sam無時間食飯

堅唔堅 想入1k

我覺得呢排幾多假波下

尋晚兩場德乙又係做出黎

又連出幾次垃圾APP

澳假

4注了

達斯比隻角我

好野 又中左fg 輸唔哂

留力踢歐戰掛

屌呀
一個鐘前好似1.4.........

客晉高水回血

磨爛蓆定律我估

禾夫斯堡 上盤點睇？

我都係
不過算啦
一定有輸贏

屌比悉尼玩死 大注左上盤 之後補返d飛中第四球d 錢再推左落主晉 點知又係輸

出晒後備

叻仔

好彩補番小小客ng唔洗輸哂

屌 仙台果場直接送我番大陸 ...灰到爆
早知單頭西甲和

想睇你jj break dance多d

德乙成撚日默契波
3場同時開
3場都2:1

Ching可唔可以攬下我

求美斯打救

不停補不停豬

3日後踢歐冠阿 你戒賭啦

贏得仲多

仆街場主11個除左龍 全部唔撚識

輸千零蚊就爆廠

跟實你

玩返fg先

Gchi 希望同路

琴日果場計返科拿路尼有入波？馬會咁好死既

同路

有乜所謂 日假都殺一班人

老鼠同696是日大笑話

拜仁出青年軍
仲要無盤買

對
7.5S 6.5S

呢排班賭仔下下都法庭見
馬會都驚驚地

3角左好耐

我寫左律師信

屌！

唔撚入了

又要入錢。垃圾成功丸

杜塞頂住please

客入波買就好
利記其實1分就夠入前四

仲有半注 7@1推緊

愛斯隊仆街又爆我角 唉
玩親角都要輸 本身嬴緊4K幾 2場嘔返晒出黎仲要輸突多4K幾

杜斯多夫
我條飛又重燃希望

Gun

你行撚開啦

13k輸剩2k 係咪痴撚線

等9點玩fg

早就應該完全封鎖

今日老鼠無入過波

愛13c完？

dllm

( Show Blocked User - 喜愛夜賭 )

要冷靜d 我都輸左4k比696同老鼠

啲人傷哂 應該打得保守啲 我估6.5s

我覺得利最後10min一定會狂攻

Salah hattrick

老鼠輸撚死人 晉級都好啦加時又輸

痢1.5b

利4c

4c -4

3c

我3k輸剩k3

我今朝10k關口都叫過自己冷靜 之後去到全南天龍半2全2 殺我大波之後嬲嬲地 悉尼上盤又輸 主晉又輸 利記呢家仲有1.5 2.5大 但1粒都未有

6K輸剩2K

利記1.5b 3倍咁爽
1k allin

明顯係HEA到去歐聯啦

3C應該
頭先龍門球

最後一注

馬會4角

利可唔可以入2粒
贏半算

仲封緊

利ng好吸引

科隆半主

真？派返錢？

同路啊 一齊收馬會皮

客

都唔奇 可能官方判左入波比佢
馬會無得唔比

確定唔係俾馬會收皮就得

利角 封完未

咁應該轉返3角
見返6.5個盤

唔比人買角

馬會自己都唔知3定4C

又想俾人告咩

佳尼打前咩玩法

班c9數錯角啦應該

同路喎
巴打們點睇

有冇人有水
今日輸咗好多

唔係咁睇好大

客fg plz

比d意見

5c

cls 個角封咗五分鐘都有

第二關睇路

?

想要水晶半大點睇

利角6.5？

又報假分？

利記 6.5b 要了

唔撚係呀

利 4c 咋

又有假分狗

要了

利我全買角細 要爆就爆鳩我 無心賭
買親角都90分鐘爆我 屌你老母 愛閪賓佬

尼姆上快手fg

馬會啲角成日封 做乜鳩

利fg

keep 住封 on99

I know that feel bro

出去行個轉
鳩買鳩輸

垃圾猁入未啊尸月

變返3c?

利應該又要封一輪數角

下，扣左角

變番3c gg

咩事
減一角？

200去2000
一場澳假 變左700

4c

On9 有得咁既咩

咁我岩岩買6.5S 計唔計

又變返4c

依個真c

彈出彈入

岩岩有1c 繼續刷

拜人1.7主勝好似事有q溪

點撚樣呀師父我想買呀

睇live明明有4c

英超全角細 訓教
今日賭乜輸乜

睇陣

青年軍

青年軍嘛

我買左11.5s覺得馬會角球會退款 橙了

佢只係會數錯角打後受左既注唔受(好似係)

真係直接封咗

咁都好啲

禁左

無左亞洲盤

狗會封角盤

利ng

7.5啲手足分分鐘比你gel爆

有冇睇緊直播既手足講下依家幾多個角?

6c

比多5c

利入未？

7c

比多2c

on99 封咗十分鐘

7c!!!!!!!!!!!!

驚人買爆你角大咩垃圾狗會

10c-3

勁

佢封之前入左6.5b

7.5b

一鋪蛇又發功

唔會開了

上次大阪櫻花又係呢段時間封角曼尾爆左幾隻角出黎

7.5 8.5 9.5

應該有8

唔會開啦直頭截止
會馬會都唔知幾角

馬會封角唔比人買...

笑撚左 繼續gel

唔撚比我補6.5b 等左一兩個宇都有

多謝羅巴 今次終於跟中

想買大就封 仆街

狗會向來係咁仆街

發難黑+1點睇大家

比c

屌利入末

正

弱智臭痢

捨得入未?

連

入未啊 垃圾猁

不了

比多4c

四連角

好彩買唔到利

刷角唔入波刷嚟做咩？

已經改番了

7啦清

個名

似有10

7

依頭扣完 既刻刷番個

皇蘇主盤有冇得諗，主場好似好強

官方得6c

咁都比我入得切6.5b 係咪d運返緊黎

泰妍巴有咩心水

bet365都係7

又變番6

點解我官網見到係6

365 7c

爆撚埋佢啦 我買左6.5細

刷c你我有責 兩邊都刷得嫁

回水啦

鬼影變角球

今次角似有排搞

狗會又出呢招

比多c

猁唔係4連c咩

信其他網都唔信官網 聰明仔

上

3.5B?

官網都會變啦 韓國

狗會比人告果場車仔咪官網最初都錯

Ng 啦 垃圾利

官網6c 派前官網寫幾多就係幾多

沙基利狗絕殺
球證會黑球12碼俾史城

「首名入球」：「105拉利麥基爾」及「201 科拿路利」皆為勝出注項。「特別項目編號3」：「05 上述事件沒有發生」及「03入球」皆為勝出注項。

垃圾利

個次好似係電視台出錯

入啦利 求吓你

垃圾利刷多2c穩陣d

8c?

到底依家係到幾角

8c!!!!!!!

利角球封左有無成十分鐘

點都有8角喇掛

貼左啦

唔止啦 十五分鐘以上 唔會再開

皇蘇主盤有冇得諗？

8c gel

9c!!!!!!

365 9c 扣一個都cashed

8角？9角？

睇replay 數角
應該唔會開番架啦

咪寫咗截止受注

9c

6角定7角？
拜仁由1.52去到1.7x

gun哂

跟左 200上6000不是夢

跟到6.5

點解官網仲係6c

All cashed

我怕中左都褪飛

屌你老母垃圾利真係針撚死人....D 角球真係無路捉...買你大就唔刷，買你刷就下半場刷撚到奧假日假咁

俾多角啦

官網8C了

佢上面行黃色字係咁寫，計烏龍又當中，計佢入都當中

快d11c

8.5gel果位朋友呢

利快入

唔係live stats

英冠甲anyone？？

理撚得你幾角 7.5cash

仲要wfc

11.5s個個朋友有無d驚

7.5b 理撚得你扣唔夠

10c 比你扣多2c都唔驚

皇蘇主盤有冇得諗

10c

8.5s

又有角

英超全角s 看到是緣分

跟左羅巴 贏番小小

11C

任你扣啦

11c

角球話黎就黎，但封鳩哂

11.5s朋友仔

刷撚到上天

好似有位清掃角細

刷到癲咗

想羊一定平注一貪心就輸

8.5s果位巴打拉出來bin c 喇

11c？

2次4連角

晒9氣 想買都冇得買

7.5b最高好似有2.7x

利咁都唔入..

慢慢扣啦 7.5 8.5 9.5

屌你老味咩利

好似10c

有冇人玩9:30德甲

一鋪

3.點幾

Hi

發難黑+1有無得諗

10定11到底

Yo

利唔係出一堆後備咩

利差d輸埋

8.5b cashed
一鋪清袋巴

羅巴

垃圾利刷C 跟手俾人入波

差d輸埋

羅斯郡開到2.5 大我表演食屎

3.x仲未封咩
有得買就見到2.7x
之後唔知了

癲

跟實

今晚上350

史篤城應該有一球

科龍角大

好似數到10

無

11.5b 又差一角

究竟10定11
跟咗月巴8x9

不過有撚排都唔派

林巴去咗邊

差2

食緊元氣

一齊羊

全部買左細

入波呀！！！！！！

買左6.5 7.5 8.5s係唔係要期望狗會全退？

利 +6

ok

睇365見到11角 又錯？

尼姆你唔入我針

球探錯左？

10銀推左上100
多謝羅巴

屌你老母利狗 夠膽比多一角黎

10.5b咁都唔洗斷

好有道理

2.58入 幾分鐘後已經封左

官網10c

+6 stoke客勝

有冇人要04

開到我表演 喂你食屎

快d 比多c

有冇人試下禾夫C堡

史絕佢

唔好咁快開心住. 可能365錯

我35k得啦

紐卡素買左-0.5/-1 屌

得10c

不了.. 漢堡護級惡過狗

Stoke >Rome

補6
俾多兩角話知佢慢慢數啦

得了

屌，365又fake 鳩人

9:30咩境環

角細全爆 角細黨包頭JUMP了 22K 3鋪清袋

12C (or 11C)

+6 20C都有

漢堡每年到護級就發顛

今晚last 返夜 下星期轉早更

今晚同大家瘋狂屌波

10.5b既朋友中

全民回水，幾多c都唔緊要

365一早減返一角啦
12角現在

10.5b肯定開左 究竟幾角

屌你封乜鳩狗會班死師奶冇撚用

2130

10.5b點都收了

2.5s gel

比多個角唔撚得？11。5賽前

好亂呀 到底幾c

好難捉摸呀d角

係11.5咩環境姐

上次佢對04... 買左04都要俾佢禁住屌

初盤都爆左 唔洗數啦

12c...

刷爆

對左

吹完場好冇？